msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"
msgid "WarpEngine Ultra Edition"
msgstr "WarpEngine 曲速引擎"
msgid "Full-stack network acceleration solution designed for OpenWrt 24.10."
msgstr "专为 OpenWrt 24.10 (nftables/fw4) 设计的全栈网络高速转发方案。"
msgid "Real-time Monitor"
msgstr "实时状态监控"
msgid "Active Flows"
msgstr "活跃加速连接数"
msgid "Hardware PPE Status"
msgstr "硬件 PPE 状态"
msgid "Detected"
msgstr "已检测到"
msgid "Not Detected"
msgstr "未检测到"
msgid "Active"
msgstr "运行中"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"
msgid "Core Engine Settings"
msgstr "核心引擎设置"
msgid "Enable WarpEngine"
msgstr "启用总开关"
msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火墙设置"
msgid "Software Flow Offloading"
msgstr "软件加速 (Flow Offloading)"
msgid "Hardware Flow Offloading"
msgstr "硬件加速 (HW PPE)"
msgid "Extreme low CPU usage (requires hardware support)"
msgstr "极大降低 CPU 占用（需硬件 PPE/TSO 支持）"
msgid "IPv6 Full-stack Acceleration"
msgstr "IPv6 全栈加速"
msgid "Advanced Optimization"
msgstr "网络设置"
msgid "TCP MSS Clamping"
msgstr "MSS 自动钳制"
msgid "Optimize PPPoE MTU adaptation"
msgstr "自动修复 PPPoE 拨号环境下的 MTU 路径问题"
msgid "Game Forwarding Priority (CAKE)"
msgstr "游戏转发优先级 (CAKE)"
msgid "Reduce jitter for online gaming"
msgstr "利用 CAKE 算法优化小包转发，显著降低联机抖动"
msgid "FullCone NAT"
msgstr "全锥型 NAT (FullCone)"
msgid "TCP BBR Algorithm"
msgstr "TCP BBR 拥塞控制"
msgid "Smart DNS Acceleration"
msgstr "智能 DNS 加速"
msgid "Enable DNS Acceleration"
msgstr "开启 DNS 加速"
msgid "DNS Acceleration Mode"
msgstr "解析加速模式"
msgid "Static"
msgstr "手动指定"
msgid "Auto (Benchmarking)"
msgstr "自动优选 (延迟测速)"
msgid "DNS Server Address"
msgstr "上游 DNS 地址"
msgid "mwan3 Compatibility Mode"
msgstr "mwan3 兼容模式"
msgid "Optimize nftables priority for mwan3 policy routing"
msgstr "优化 nftables 优先级以兼容 mwan3 策略路由"
msgid "Acceleration Exclusion List"
msgstr "加速排除列表"
msgid "Source IPs or ports to exclude from acceleration (e.g., VPN traffic)"
msgstr "指定源 IP 或端口不走加速（例如：VPN 流量）"
msgid "Kernel Version"
msgstr "内核版本"
msgid "Master Switch"
msgstr "总控开关"
msgid "Software Acceleration"
msgstr "软件加速"
msgid "Hardware Acceleration"
msgstr "硬件加速"
msgid "Full-stack Acceleration"
msgstr "全栈加速"
msgid "Game Priority (CAKE)"
msgstr "游戏优先级 (CAKE)"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"
msgid "Not Supported"
msgstr "驱动不支持"
# 新增功能翻译
msgid "Packet Steering"
msgstr "数据包导向"
msgid "Optimizes multi-core data packet processing efficiency. Requires a multi-core CPU."
msgstr "优化多核数据包处理效率。需要多核 CPU。"
msgid "IRQ Balance"
msgstr "IRQ 平衡"
msgid "Distributes network interrupt requests (IRQ) evenly across all CPU cores. Requires irqbalance package."
msgstr "将网络中断请求（IRQ）均匀分配到所有 CPU 核心。需要 irqbalance 软件包。"
# 新增的“多核设置”翻译项
msgid "多核设置"
msgstr "多核设置"

